發夢好似有下集咁

大家有冇試過咁 係唔知幾時你發左個夢,依個夢對你都幾深刻,人物啊情景都記得既。 之後過左1個月或更長既時間,又會出現番果個夢境 而且會接落上次發左既夢

就好似我今日發既夢 係泰國發生
上次夢見要離開依個地方 同當地既人依依不捨
到左今日發夢 又回到果個地方,情境一模一樣。然後入左間屋到見到上次果D人。佢地亦會好開心 好似久別重逢咁樣。 大家有冇試過咁樣

樓主嗰個未試過，不過我試過發發吓夢醒咗，之後好快再瞓返又延續到個夢

由細到大試過好多次意識到入返同樣既場景，但個景係現實唔存在

你依個我都經常發生

個景現實唔存在 但人物存在 又再一次見到佢

係到諗 究竟係味多元宇宙既我 係到發生緊果樣野
發夢只係代入其他宇宙既我

我都試過，但係次次係個夢入面跑黎跑去咁，唔知比人追殺定係追殺人

係同一條友？